涉賣淫兩韓女稱警放蛇曾接受性服務 與控方案情不符

警方日前搗破本地經營的韓裔女子賣淫集團，有4名韓裔女子被控違反逗留條件，案件今日提堂，全部被告承認控罪。其中兩名韓裔被告表示警員於「放蛇」期間有接受她們提供的性服務，裁判官關注事件，押後案件明日再判，並多次向兩名被告重申：「千祈唔好息事寧人

其中2名被告Byron On Ju（38歲）及Yun Eunhye（33歲）分別承認參與性工作者及按摩員業務，被判囚6星期。

另外一名被告Park Minhee（30歲）於早上提堂時稱控方案情不實，表示喬裝成顧客的警員有接受她提供的性服務，惟下午她又稱願意撒回有關說法。被告Lee Junghua（34歲）同樣表示警員曾接受她提供的性服務，裁判官認為二人不約而同地指出控方案情與事實不符，認為事件巧合且問題嚴重。

裁判官押後案件至明日，以讓兩名被告徵求法律意見，並向二人稱，若她們所言屬實：「唔好以息事寧人方式算數，因為係公義中好重要嘅一環」。

涉案的集團成員洪加天（43歲）被控一項「販賣他人進入或離開香港」罪，即時還押，6星期後再再訊。

呀sir放蛇叫雞唔係要收錢呀？

韓妹喎

入公數?

呀sir做野唔洗你教

呀蛇叫貴價泡菜妹唔比錢洗你哋教

呀sir做愛唔洗你教

重點係黑警俾假口供

做愛/扑嘢都得, 呢句嘢神撚到呢

當班警一分

30+都妹